[突發] 泥xxxx同cosxxxxxx 之私生子曝光

屌，用錯ac

連狗

諗起鋼練隻野 不過果隻系合成獸
依隻真系畜牲生